會唔會有強姦金因為琴晚負油價而爆煲

會唔會有強姦金因為琴晚負油價而爆煲

國泰都未有事，有排先到mpf

無投資落油，
油公司佔嘅%又唔多，
可以點爆？

可以輸幾百倍喎
拎1%基金錢買都可以爆煲

MPF 有投資限制，
期貨已經無得買

咁高風險係買咩>?

股票（包括股票ETF）

邊度有得睇強姦金可以買咩(求source)
淨係知有得睇portfolio allocation
e.g.
10% us bonds, 30% HSI Index fund, ....
同埋每隻基金表現
HSI index fund 都可以X車邊算track etf既